[問絲]到底啲女係未會係fb ig度表達自己內心感受？

定係純粹詩興大發
求其噏兩句？

有時又會換啲令人覺得佢唔開心嘅相

其實係未我多心咗？

想吸引一個人注意
但個個人唔係你

你輸左

你啱

好似玩食雞一嘢被headshot

唔會囉